今日成條觀塘線都係便衣狗

隔離post問點解班狗今日行動得咁快據今日觀察每架列車至少有2-3隻便衣狗，全部戴單邊耳機，不停禁手機whatsapp眼神閃閃縮縮，我走去望佢手機即刻另專身企另外，便衣狗會專登行去多黑衣人既車卡，而且黑衣人一落車後就會行去第二卡繼續收料，無幾耐就會見到佢坐倒頭車返去黑衣人聚集既車站大家如果下次發現便衣又夠人既可以試下捉狗

推

走過去同阿SIR大大聲講: 你跌咗委任證呀

唔信既聽日自己留意下身邊人，唔難發現有狗

push

班狗會影相，返到屋企附近先好除口罩

Push

推啊，夠人要捉狗啊，捉錯最多講句sorry

如果捉到一隻基本上下次就唔敢再派便衣狗，聽日一定要捉狗

諗起青頭蛇

警察改哂策略

派少量人馬布防罰企
其他大班人喺車/警署嘆冷氣
TG快速驅散完又再返車/警署嘆過
仲有OT claim

圖？

多謝重要資訊

睇黎敵方既情報系統又一次大進化

聽日捉到影比你，但點都好小心身邊人

記住以下特徵
1. 有錶
2. 唔戴口罩
3. 機不離手
4. 身材相對健碩
5. 眼神閃縮
6. 總會出現在容易獲得最大視野既地點

聽日捉到會影，暫時已知其中一隻係金毛黑衣裝扮

有耳機

唔怪得之咁快到

4唔一定，今日有一隻瘦擘擘成個mk仔咁，但我地一講行動野即刻望過黎，我地一落車佢即刻去第二卡

全世界都要知，好撚重要

留名捉狗

狗唔一定大隻，特別好多便衣負責查案收料唔洗好大隻

真係要小心便衣狗

隨時可能有啲大肥佬師奶樣, 唔好掉以輕心以貌取人

唔關事 公海都大把

上次上水捉個3隻有肥有瘦

公海唔夠現場收風快，佢地真係跟住我地周圍去

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

唔怪得今日咁撚快

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

之前見過巴打車廂捉變態佬

我宜家懷疑你偷拍女仔!
拎你手機黎 唔拎後果自負

麻包袋

點解居然無油塘

沒錯，屈佢偷拍女仔，要拎手機睇

車廂公眾地方太多其他普通市民，唔建議打柒佢，但可以拎佢手機check下順便幫佢回復原廠設定

捉狗阿

唔知真唔真
但出到去一定要小心身邊所有人

今晚喺地鐵站見有個戴耳機嘅中年男人影手足相
幾個手足上咗gear喺車箱入面
個男人見到就好順手拎手機影低
之後放大張相嚟睇 又keep住㩒電話
真係似便衣狗

你可以當我假，但聽日開始提高警覺，有利無害

頸都長

自己做緊嘢但又好唔專心咁望住我哋嘅 嗰個就係差人

7.頭髮偏短
如果有 以上六點嘅話

Up

真，cib有好多路人樣嘅，完全睇唔出係狗，總之大家小心啲。

點捉
Gup佢手機？

下次講，呢度有張委任證窩

情報app

報告狗位置

推啊
真係要小心
正冚家產

總之你地一見到懷疑係便狗，係佢後面突然叫呀sir/madam

本能反應一定呃你唔到

唔好怕捉錯，捉錯最多say sorry,但捉到一隻佢就大撚獲

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

證明真係好多便衣做哨

唔錯

大家好耐冇捉狗啦

你見到有冇𨳒佢？ 依家先講冇𨶙用😡😡😡😡😡

搞咁多次都知要搞地鐵啦
每個站擺10人守出口都夠

捉到即打，唔好留手

Good idea

正常look不停去干擾佢,影佢樣等佢見光要換人

推，証明唔係我鳩up

幫你手係地鐵度扮傾電話放流料啦

便衣狗就濕碎

前線鬼先難對付

推！重要！！

只少講出黎大家會提防，聽日開始我會捉狗

至

見到便衣狗唔洗問,即刻打
打撚到佢仆街

推上去啦

其實黨鐵控制室有直線打入指揮部啦⋯⋯

呢招好嘢

你咁講一講
琴晚又真係見到個女人明明成車人
見到有位又唔坐
係咁係車到行

依家仲邊有狗會戴委任證㗎分分鐘仲會係講普通話嘅老解聽唔明你up乜添

up

綠衫係唔係
行咇通常都孖咇啦

綠衫好似老得濟太濛睇唔清但一架車一定唔至一個便衣

黃大仙都見到大多擬似 但當時唔知可以點

我而家懷疑一卡車起碼5-6個，大家真係夠人先好做野，小心比狗反咬

當嗰個人做緊一樣嘢，但又好唔專心咁望住你，嗰個就係差人

又驚亂屌會屌錯人

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

眾有地鐵d黃波仔 佢地會不停報告示威者去向

屌錯say句sorry咪得，唔好怕

sorry ah 手足， 撳錯負皮

呢條友成班都出聲話佢係鬼都照跟

2,3,4未必

btw 真係有樣睇 啲姿勢動作

唔跟就比大sir插屎眼

我岩岩先發現
有時我無戴口罩個陣都比人望下既原因係乜
我自己都有因為呢個原因望過人醒唔起自己都係咁

今日發夢見到黃大仙有兩隻

閘內閘外各一隻

大家見到記得要提之後到嘅手足

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

👏👏👏👏👏大聲通知手足，一個不能放過

所以先前便衣狗唔會出太多, 危險同埋影響前線狗士氣
依家搵舊二哥返黎, 就係要佢落Order, 食晒呢D怨氣, 有便衣出事就佢上身
鄧二哥無穿無爛做一哥

我知你班差佬MON撚住
收手啦, 依家高層推你班便衣去死呀

我除左4都中哂

捉狗行動
有落單便衣狗正
麻包袋

而家根本最明顯嘅策略就係便衣扮路人或便衣混入示威者！屌
點拆好

捉到既大叫自然有手足一齊做野

明顯地鐵多左好多minions同狗stand by

唔可以再靠地鐵流動

唔好怕捉錯人，寧殺錯無放過

你唔捉既話分分鐘義士受返

捉狗

小心fact check 費時屌到街坊

平時坐鐵嚟講我中晒
5因爲我毒

而家剩係靠地鐵行動我地d人都已經散開曬，好似今日我地係牛頭角傾行動之後返屋企睇返live先知原來九龍灣又有另一班手足又傾左另一個地方，我地就係咁樣不斷散開曬如果靠巴士應該會更嚴重

緊要，推！

推多下訓！，聽日大家繼續努力

光復香港 時代革命

據我觀察地鐵班便衣唔會拉人，佢地都怕自己被圍，佢地係純收風無gear

打狗很動啦屌
落車唔打幾時先打

好明顯而家d狗已經唔似之前咁on鳩 even黃大仙都係咁

而家去既地方好似漫無目的咁 好似變左盲都知你會攻狗屋

推 殺一儆百

梗係快啦 人哋車都未落 陣都未排 啲人就已經轉曬場 啲狗基本上完全冇落過車

今日成條街好多示威者

唔好除佢耳機 扔左佢

我今日都見到兩個
中年嘅兩個，混入黑衫到
其實真係好易認

多人嘅話，可以試下大嗌：呀sir
睇下佢望唔望你同咩反應

2、4唔一定
同埋都未必有耳機
用口罩嘅話多數外科口罩
仲有鍾意用斜掛喺心口個種袋
可能會係兩個男人一齊

今日由佐敦出九龍塘，
有個灰衫短頭髮大大隻嘅男人。
佢周圍細細聲不斷問人下一個point去邊
然後真係跟實黑衫！
去到九龍塘大家都未出閘，佢企埋一邊㩒手機。
成個過程眼神都好鬼鼠
好多手足發現咗，都開始保持距離。

點知到最後走嗰陣有人周去問灰衫男做乜影相，
佢身邊多咗兩個一男一女老人家，
老人家: 我個仔外國返嚟想參與下

咁講完好多手足都諗住可能誤會咗
但我諗極都覺得條友好撚鬼⋯⋯

總之大家要小心謹慎，
揸咪講野嘅、行蹤可疑嘅，
都應該保持警惕！！！！！

就係呢條友，好鬼！

捉完要綁住
除淨條底褲

PUSH

借個位 手足入嚟討論下
想同全港街坊tg激情交流

將軍澳比人拉都係因為街坊入面混左三四隻便衣狗 散水個陣拉手kick 街坊腳

一定要

聽唔明講乜點收風

咁仆街

唔識聽就最好
呢班大陸閪武警唔啱就要打
打到佢識聽為止

，

捉到有乜會做先
乜都唔做做哽係日日放鬼

同埋咩傳媒在旁邊都好，半句都唔好透露跟住去邊，問到就話跟大隊得喇

要絲打先開聲，再起哄

即刻要叫非禮啦...

遲下可能每個站擺一隊喪屍等出閘，記住而家多左2千紮馬喪屍靈活布防

唔似狗，似幫拖藍衫屍，守護果班藍衫散落車廂扮遊車河，幾時入幾時出報哂上去

大嗌地下點解有隻委任證

可能三個都藍屍，後生被圍2老扮銀髮解圍(廢老唔表態就唔會被定性係藍絲)

燒街衣果單？

正呀

部份帶cap帽

Sorry阻你少少位
［白官聯署］反對大陸武警在港冒充香港警察

幫幫手叫人簽！！！！

互相進化架啦

捉鬼

呀蛇，呢張委任證係咪你呀，好似你個樣喎

721721721

係 D狗衝埋黎拉人個陣 D便衣係度阻人走 幫手㩒街坊落地

筲箕灣地鐵都有4,5隻

今日有無

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

721

依嫁搭緊去觀塘
對面有個金毛白衫單邊air pod

記住 便衣係可以金毛長頭髮㗎.

影鳩佢相，唔夠手足唔好自己行動

721元朗
警黑合作
無人落charge
無警停職

後果自負

巴打勁嘢咁都留意到

有人話地鐵站入面見到個灰衫米9幾嘅大隻佬無戴口罩，揹個黑色背囊
但開住個錄音行去啲full gear度偷聽同偷錄

記得嗌非禮.

和理非扮打電話大大聲說我今日見到便衣，睇下邊個會走就知

好多便衣，公眾傾計小心d

Pish

下次直接影佢相

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

細粒黑色耳機

下次同行搵人扮問路攪一攪佢

rthk果個假㗎 千祈唔好scan qr code
有咩事聯絡rthk 請到佢地嘅fb page

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

要除埋底褲 大大力錫春袋

差佬話：
想陰我？幾耐無拎過委任證出街啦！

一齊同佢講，TG大台話今晚九點去上水光復
班弱智應該會信

佢地會唔會非禮女仔㗎

人不可貌相

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問